覺唔覺好多post 既正評都集中係第一頁既回覆

就算之後既留言幾高質都好, 正評數都少好多

覺
唔覺